好期待港產動作片《MRS K》惠英紅、伍佰、任達華

呢部係惠英紅最後一部動作片，因為唔係中國合拍，只有7百幾萬成本，預非常低，但抱住港產片動作片精神下，睇下佢點武戲文拍，文戲武拍先！本土電影動作片究竟可唔可以搞得起呢？係唔係一定去到合拍片《貪狼》同《戰狼》上億先可以拍動作？

惠英紅

一定入場支持

John wick

小紅姐

幾時上？

伍佰都有份

奇異果博士

921

後日就上，一定入場

屌 我第一時間都係諗到佢

我諗john wick動作多d

其實佢幾有氣質 幾靚

卡士蘭隔離條女咩名

D配樂想點撚樣

張poster有啲kill bill feel

劉永 伍佰 惠英紅 呢三個人加埋好鬼神奇

我見到竟然有黃志強導演客串

好型

我都覺